嗚呀！！！好想去捷克布拉格睇下元祖連儂牆呀！！！

連儂牆（Lennonova zed）喺捷克共和國布拉格修道院大廣場（Velkopřevorské náměstí）。1988年開始，捷克人開始喺連儂牆寫低對共產主義同埋對政府嘅不滿，後尾喺查理大橋附近導致一場學生同差人之間嘅衝突，共有幾百人被捲入。家下牆上面嘅塗鴉多數同和平理念有關，亦成為咗遊客參觀嘅熱門景點。

呢排捷克幫台灣幫到出晒面，真係想好好懲罰佢

上年八月 啱啱打完個遊記好懷念

巴打有冇link?

我個遊記 冇乜人睇

[live] 毒遊中歐

上年七月

捷克d女好正
記得要試下

同你諗法一樣，好想去捷克懲罰下佢，同埋好想知點解呢個國家可以咁正

1月去左 多人到你唔信 想搵個位影都難

我去過
豬手好好味